鍾意打機既魔童，手握部PS Vita

game鋪黑店NDS扮3DS賣唔奇
遠睇真係差唔多
PSV扮Switch賣得唔得？

吓?唔係nds黎架咩?

紅白機黎

好明顯係gameboy la

有無用法國麵包打佢老豆？